一人唱一首 廣東/國語歌#yup#lm#b

等歌聽

八珍甜cao

屌你咩

樓主自己唔唱

唔知唱乜好